三十幾歲港女第一次打工，做做下喊

是咁的，做緊某大型銀行分行，早兩個月有個三十幾歲濃妝港女黎左 係用好厚都遮唔到好老嗰款，三十幾歲先第一次打工學人開始做branch trainee

乜都唔識唔在講，成日暗示自己好疊水，公司派飯盒佢都話食唔慣 仲係老細面前話俾狗都唔食 我心諗呢條極品港女做乜尻

終於早兩日，有個稍為麻煩少少嘅客黎拎錢，條港女係個客面前嗚哇 咁喊撚左出黎，我睇到幾撚想笑，點知仲要執條八婆手尾

想知再講

利申，其實份工少少辛苦，但唔至於要喊下嘛，總行已經無咁chur
想笑佢廢青但諗真啲佢已經係廢中

Pish

無人想知 唔好再講

無人想知呀屌你老母臭閪
咪撚講呀
講左死全家

識做一定做細行
根本唔會有walk in客👍

又唔好死全家咁毒

講左你全家長命百歲 百病纏身啊！！！！！

你又唔係佢, 你又唔熟佢

你又唔知佢為左乜而喊

你憑咩覺得佢有問題啫

對唔住巴打，繼續講，

條港女隻手戴住隻差唔多係佢一年人工嘅錶黎番工

都無人想知 你咁辛苦講落去為乜呢

無骨氣 咪又係要講

條港女勁廢fresh grad都醒過佢多多聲，成撚日要執佢手尾

我錯喇打左嗰句想知再講
其實係我真係好想屌柒個港女

佢係咪叫Olivier吉魯?

好似係原先做庇護工場HR, 以為自己高高在上

平時被條仔養住食好著好, 自己唔洗比錢當然好食野

但最近佢好似係被中出飛左

而家係心情唔好嫁啦

既然係咁你繼續講啦

不過講左死全家

你衰撚過個港女 婆婆媽媽 係到求認同做乜姐 講乜晒d乜野想知再講
依家無人想知無人同你討論啊

講左死全家
唔講全家長命百歲，百病纏身

邊屍乾天如

祝樓主死全家

比人屌著黎講爽啲？下次咪加最尾果句喇…

哦 原來係佢 佢講嘢好低架

最撚憎人講 想知再講。

唔撚想知啊屌你老未。

有冇甜

最撚憎你依種人，明撚明自己已經係會講落去，死都要話有人想知再講 正宗on99,你條on9咪撚講，講左死全家，老婆跟佬走，個女比人屌、個仔比屎餵